忽發奇想 可唔可以搵人地下義教通識

好似想當年台灣戒嚴咁 一大堆書都列晒做禁書
都係靠啲老師同同學組地下組織咁教返其他學生讀書

利申 無料 好廢
睇吓有冇啲有料有好勁嘅人可以做

自推十連 因為真係想做

好似ok

頂 p牌仔推唔到

幫手推
推到啲有心嘅可以做

或者留名做學生都得

幫推

幫推，不過我估鄭始皇遲早都會焚書坑儒

係做就要去買定啲書留住先
或者襯啲二手書局未掉晒都可以買

啲書真係會變晒絕版

不如你列晒書單出嚟，再約人做materials, 放上YouTube.

使唔使教埋其他？其實英文好,世界就會變闊好多，唔使聽人點。

推

無學生理你

有心嘅 上網自學大把方式

無心嘅 唔考試 邊個來學？

點解義務教育課程重要？佢灌輸目標係佔大部分嘅無心學生

而非小數有心學生 因為佢地總搵到方法學

要學就唔係學依家啲通識啦
直接睇中國歷史好過

【開卷有益】修身齊家治國平天下：政治家育成reading list

咁樣已經影響到好多人
民院都可以搵到類似course 不過要錢俾大人讀

就係諗緊會唔會有少數有心嘅人可以透過義教學到野
唔好灰住 諗吓點樣有辦法做好件事仲好
諗個topic出嚟就係想拋磚引玉

要義教就教好啲既 例如logic 之類
要學識既唔係睇新聞 係睇完點諗

我覺得睇係第一步
睇多啲個人吸收多啲 起碼先知道世界發生緊咩事

第二部就係去用腦思考

秘密國家警察（德語：Geheime Staatspolizei；縮寫：Gestapo；德語發音：[ɡeˈstaːpo, ɡəˈʃtaːpo] （關於這個音頻文件 聆聽），漢語音譯蓋世太保，又譯蓋斯塔波或戈斯塔鮑[2]），是納粹德國時期的秘密警察。秘密國家警察由黨衛隊控制。它在成立之初是一個秘密警察組織，後加入大量黨衛隊人員，一起實施「最終解決方案」。

其實國安咪就係蓋世太保，到時你屋企一堆反共書就拉你。講真有的走真係快d走。

繼續推

有興趣分享 但其實好都好多網媒有做呢d野

得鬼閒理你咩 無錢點長做落去 聖人咩

。。。如果個個都咁諗就真係坐係道等死

呢個都係人哋台灣做到 我哋做唔到嘅原因